有錯勿屌 理性討論 第4天罷工有感

我覺得今日D狗完成冇聲氣
有D好似雨傘咁
由得你地霸路
之後等你地慢慢比人屌
最後再出返黎清場就做英雄
不過我都覺得依個要再睇定D
可能隨時D狗就出黎拉人打人

推

拉

佢係行緊呢條路
全世界都無狗
係咪一有佔領區就係咁

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

成件事好鬼

無計，玩根據地一定要快升級